利物浦 對 曼城 5

百屌

大力臣做咩

史毐究竟係咪搞過廢中老婆阿

屌你文尼

大清

上年沙拿腳風咁順佢都唔想 一切都係-6

沙拿上腳節奏返返黎架啦

百屌沙拿

mane真係冇腳好波

換文尼啦

沙拿>文尼

大清救一救世先 pls

屌 換沙基利啦

vvd又屌軒

大清！

一件文尼
一件沙拿

場場係度鳩射

唉
E家上力黎唔切啦
Molamola

高美斯咪帶波啦 睇親都驚

CHING

未 試過咁憎文尼

十個機會先入到1球

大清救救我利

沙拿真係唔掂一季波

成場0貢獻

屌你老母隊波好難睇
兩舊垃圾鬥獨食

文尼唔洗續約啦

換廢奴

明仔

71分鐘換人

其實沙拿今季都踢得唔差 係射唔中龍

屌換費奴 文尼係到有咩用?

換f9

文尼都唔撚換

比3分鐘你，同我入返粒

屌文尼真係垃圾

點解唔換交屁

大Ching

出埋沙狗啦

中龍就細細力

廢奴隻眼仲瘀緊
真係好撚恐怖

快咗十幾分鐘

成日玩9高美斯

佢同文尼 2個好像唔會射中間的機關槍咁

大清加油

換文尼

文尼出黎搞笑

換明仔
廢中冇左大腦之後

文尼同沙拿無上季既一半

文尼真係好撚廢 無腳好波

換文尼 用f9頂文尼個位會唔會更好

史獨救地球

on99 換f9

一日唔續約，一日都唔夠膽換

出沙短換mane啦

咁老實 明爐都係冇撚用

又出終極武器

啲突破無哂

神軒x懦夫 = 戇撚柒鳩

老虎

廢中無撚腦真係

Lovren

世一

L6 last man tackle

大清出黎救世

世界第二中堅

世一cb

輸了

直接大清踢文尼個位都好過繼續睇佢鳩下鳩下

沙拿文尼究竟含得廢中幾深
無晒態都留

Cls沙拿！跌wat跌到

咪續啦 踢到咁

世界第一中堅

lovren勁

l6

L6 well done

老虎神截

A13

屌真係以為虫毒場場都有世界波咩

要豬了

老虎點解識出呢下

tiger

AB

Gomez

sane

AB13

艾利臣

ab

防中位冇晒人

仆剩SANE

出sane了

仆街，sane

Sane來了

又撳掣

打閘瘋狂輸射後波

雪糕筒gomez

Ab13

個個好似散步咁

要輸了

㩒錯制姐

其實呢下出腳踢唔中就玩完

神龍

成班未來人

哥狗好禮讓啦利主場出250

仆街終極兵器來了 大清頂住

利換中場啦

對面要禁製了

Karius 同米呢d波已經輸左

屌打高普

老母啲比波決定差到 基達啲傳波又成日斷纜

聯賽盃米就係輸呢d on9 近柱地波

睇沙拿同文尼真係睇到想打爆個MON

世一真心靚

出沙短未

沙狗幾時有?

出埋sane

0:0/0:1

你地係講緊佢射9神軒個下定個tackle個下

防守好左進攻弱返

開個0：3畀佢

唔好亂講呀

老母好撚勁架

冇買ab 已經唔知幾連敗

結果通常都令人意外，小勝1:0 算啦

準備俾人撳住半場踢

屌有無人可以cap ab救個波gif圖 靚到

out mane , in XS la

文尼條濕柴 成場留係度 唔換

出辛尼⋯高美斯老虎個邊要自爆啦

一人換一張後備王牌上場

鳩美斯咁失位法 對sane死撚緊

大ching踢邊
salah踢前係咩玩法

邊奴熱身

Sane屌打高美欺Ready

yes 15分鐘輸夠3粒都好意外

史毒番到咁後

今季利D防守 好J過進攻好多 後面5個好勁...

出沙狗未

大清動作好慢

出sane
Molamola

lovren又鬧

高美斯雪糕同咁撚樣

點解老虎雲今日係咁FOUL都無事

過左數

走啦你！

老虎今日都算係咁

上季水貨算到有啲波一望就知有，今年一攞即刻屌因為已經知實失

咪讚！

Sane jesus禁住gomez 老虎黎屌

今場有一分都還神

世一cb地位

文尼開季好地地
依家一場比一場垃圾

10號呀 我要10號仔呀

呢場有3分跳樓死都得

史毒出黎散步咩

懦夫真係任foul

屌 有預感好快失波
之後狂攻再失一球

L6今日幾勁

好撚危
個球證睇到吹十二碼都可能

捐100

完全cool唔到波

無人做到波比佢

史獨咁後有撚用

利記贏到我直播屌西瓜

大清發唔到力

好撚癲 曼城上力開始唔夠頂

1分都偷笑啦
咁高要求

今場唔係主場雞最少輸左一球12m

唔係球證佢輸左兩球12m

中場謝謝地

黑到

沙短啦

大清要加埋沙短

鳩美斯下下都輸身後波

捐埋個處都得

水貨

真世一

出沙子未？

真

有撚中場咩

路夫雲隻手 咁都無犯規 睇黎幫球證含過撚

L6

老實講 球證做左第12人

黑哨

基達唔轉身走
彈返後做咩

睇咗幾場猁 沙拿真係一季貨仔

犯規抽水冇俾球證捉呢方面?

換沙短啦仆街

今日個處？

高普係咪on 大清cool唔撚到波得番射術 你要cool波用沙狗啦

黑哨猁

老虎好撚勁

又儲印花？

攰死啦大佬

老虎真係嘩一聲

對面一㩒掣，後防就風聲鶴唳

肯出沙短我埍一百

L6神篤

老虎都收貨咩？
唔係球證放過佢 輸兩粒十二碼

係

捨得入波未

沙短又10分鐘都無

大清 Second on target

老虎世一登基

基達都係 越踢越差

係咪VVD隔離既人都會自動升級

老虎痴撚線勁到

又拉到咁後廢左一半武功

水貨冇腳好波

真世一中堅

講真
兩下都唔係啲咩犯規

又85換人

屌你老母盲既都知要換走沙拿啦

有無得出都成問題

靈氣

我不嬲勁

黑到呢 真係早啲潛水算

水貨D交波好弱

呢二球英超點會有12碼

世一中堅

重睇啦

儲印花換超市禮劵

竟然唔係文尼？

老虎cls

老虎都識向前傳
有時真係好難唔反

換走沙拿未

你確定文尼打得好過沙拿?

右邊成日比人放直線

大清爆甲

第1球踢中哂腳一定係12M

上半場果下一定係

一定唔會係明仔先

懦夫上力了

不死人露夫雲

salah做緊乜9

Gomez有啲似簡打rb個陣啲坦克推進

成日講錯文尼同文迪

基達今場踢緊乜？傳控搶無樣掂

係都換文尼先啦

換人未

老虎大爆發

中腳唔中波喎
點睇都12碼啦

世1CB 係多D明星雞

除左個球黑左 12碼 老虎復出到暫時都收貨啦

link pls。。。

大清除衫

VVD buff 一定範圍 防禦+50 智力+50 準確度+50

呢個同意

廢中

唔信沙短廢過宜家冇力既mane

利又想對強隊和波 點樣爭冠

都係個句 鳩普你唔用佢買佢把撚咩

屌 好撚黑

應該廢明留 換走文尼沙拿
出沙基利 史杜

儲夠印花係咪有得換費基亞

原來老虎D頭髮都出番

88‘’ 1-0

Sorry囉

換人LA 屌無力踢LA

GOMEZ龜撚到

後防好咗 但係前面弱到

出matip死守全失3分算啦

馬列斯好勁

Mane

屌文尼又cutin

Now個 旁述利迷黎

俾沙拿文尼休息下啦 2個傳都唔掂

文尼

咪搞 出親都失波

MANE條傻鳩帶去3條友比人夾

咁撚樣都回傳

一日未完場一日唔好咁早講

拿玻里嗰場有版你睇

文尼呢條垃圾

交屁自己推甩

哥迪奧拿有風度

又推甩腳

沙拿 世三

比清咪話全失3分囉

好心就比啦，係都要上腳

垃圾廢中 限死文尼係條邊啦 一係就沙短打正選

仲唔換文尼

mane傷出

好撚狠

依下一定俾得牌

交屁

次次都係咁

文尼控完推一腳就射啦

史上最假英超
睇數據唔講以為學界波黎

全隊檢討下啦

屌 文尼永遠都打足90

場場都skip 中場學人講爭冠
笑撚大人個口

垃圾球證

中肯

分分鍾係件好事

交屁推甩左好多球

得啦走場不如 抖下冷靜下先啦文尼

我真係屌你老母高普點解佢咁差都唔換

答我點解呀仆街

哎............

12m

唉屌

12碼

VVD

vvd輸lol

換人未呀
屌你老母好似冇中場咁

十二碼

又係Sane

劇本，88分鐘出matip打三中堅，90分鐘比人絕殺

12M GG

都係要還

屌vvd都輸12碼

Vvd依下過勇

vvd
又輸沙拿傳失波
高普好撚野

輸收尾

竟然係vvd 輸十二碼，點解要咁做呢

呢球一定係12碼唔洗講

屌你力架真係廢到

走唔甩了

VVD傻仔

竟然係vvd

玩撚完

再黑哨 唔吹唔得

好彩買左客 心理平衡

完季

玩完 12m

前面沙拿果下唔吹
屌你老未

100%輸尻普件垃圾

高普好波 我屌你老母臭閪

係唔中波嘅

傻鳩

講真踢成咁 羸輸都係咁 已經睇唔到黎緊點羸波

唔中波 咁窄出咩腳

辣殺利

笑到

Lol

馬列斯

假到

勁

好彩

missed

高普我屌你老母

Miss!!!!!

主場紀錄無左

高普 檢討下 開季到依家 踢咩進攻

預咗輸

Lucky

又真係唔入

嘩大叫左！！！

又比人絕殺

死唔去

笑死

準

大難不死

Missedddd

？？

Mahrez

On9仔

Miss

落雨射球

嚇死

戇鳩仔 搵馬列斯踢

嘩
龍都唔中

馬列斯買左好撚多和?

收左錢馬烈斯

VVD心諗你班撚樣踢成咁 不如輸左佢算啦

之前五射失三，仲俾佢射

好彩
但屌你老母高普快撚啲死
死唔換沙拿同巴黎個場一撚樣

真係叫出黎

飛機

假波？？

真係黑哨

內定和波呀衰鬼

miss 係想點 鏝又係唔想羸波咁

CLS射高波做咩

近5球missed3球就咪搵佢射啦on999

咁都死唔去

點解唔輸呀

我想輸呀屌你老母

真係好撚差

馬列斯利迷黎

咁撚樣都得

係咪講好左今晚0-0

今場波發生咩事。。。。

黎啦黎啦

運都有埋

頂撚住呀！

salah交失先

啲數據差過美斯射12碼，仲好意思搵佢射

Ab都估中右邊

唔入

完左場喇咩

笑笑笑

傻仔

垃圾vs垃圾

屌你老母 唔輸點逼廢中換陣

唉撚死

射返比球迷

笑撚到仆街

點會比馬列斯射
最近5射得2中

救心

12碼射撚到咁

馬烈欺真利

痴撚線

換人啦

其實ab都捉到路

最大笑話

點解唔係大胃司嬅 射
好on9

笑撚死

比啲後福嚟

必有後福

假波 點會搵佢射

係咪要等輸波先出沙短呀dllm

內定賽果

垃撚圾

未射個陣自己都笑

點解會係馬列斯射

點解射失咁多球都搵佢射

jesus射都好過啦

好撚彩

now班利啲笑聲

認真d啦班人
好散咁

屌你老母啊高普
無態就係個場唔換
有用就換走
沙短就用黎儲印花
文沙永遠正選

XS又0分鐘

好彩收左agger路

睇沙文踢波真係躁到仆街

內定和波 乜12碼都無用

外圍贏哂

最後幾分鍾
利記絕殺買波杉

????????????????????????????????????????????????????????????????????????

唔係咁都唔洗輸啊下

咁都唔入

搵個利入波好唔好

神軒黎球重炮等我地開下眼界先啦，快

笑到未射之前個數據 miss 咁多都俾佢射

串親你唔好意思囉

真利

到底xs得罪廢中乜野 死都唔出

利物浦輸未on99
輸撚咗佢啦屌你老母

神軒又向前推

真利CONFIRM

交屁呀交屁，生性啦！

咁都唔FOUL 球證你用屎眼睇野

尻普唔撚係智障我切

鏝

沙短又拎黎儲印花

走啦文尼我屌你老母呀

生性病就有佢份

沙拿唔係傳失會有球12嗎?

完啦好嘛

求其一個射都好過佢

一定係尻普躝先

希望有補時絕殺

好彩換走左牙路

內定和波

阿古獸我射入左啦

自己爭黎射原來

換人掣壞左

jesus個樣

內定

對面

老虎今日好撚好

主場1分唔撚收貨

如果係阿古路輸左

阿古路心諗，屌你老母

原來/_\個波嚟射

JESUS 偷笑

個水牌壞撚咗

原來馬列斯搶左耶蘇嗰球黎射

牙路射真係入撚硬 咁好彩都有

0分囉

利記絕殺我食屎

佢係度球12碼你肯定會有咩

十二碼唔入姐
對面留返最後絕殺咪仲有話題性

期待左成個星期
0-0

牙路係度實唔會比馬列斯搶到黎射

留番個位下場用呀on999999999999

我捐處呀

快啦

屌85換人？
ok 依家85都唔換

笑撚左

球證啲判決偏幫到咁

輸波都期待？

其實幾好睇 12M咁都唔入

下場可以換4個？

儲齊30個印花換費基亞呀

執返一分仲想點？

主場嬴唔到都係算9數啦廢中

笑撚到

點會唔收貨尻普咁撚on9真係一分偷笑

又有得儲印花
可能高普想去拜仁教

冇人要呀

老母型呀 一野得開人

88都唔換人了

alisson都捉到路

高普係都唔哀肯換文尼 沙拉是但一個

馬列斯898 應該唔洗再踢到鏝城

今季啲進攻真係屎嚟

11和波ok?

主場對鏝 無3分

基本上kdb出返來 曼城 一馬平川

和啦 收工

gomez出波完勝taa

死攬住交屁, 水貨做乜鳩呀

有閪處哂你

買波班撚樣應該嚇死

絕殺贏波捐500比無國界醫生

痴撚線
換人拖時間啦

而家咁既態..和波已經好好

仲有車仔同阿都上哂力 點解今年前面三個咁廢

呢2場 最嬲唔係贏唔到

係一個似樣ge攻勢都冇呀你老母

淆底廢中

又儲到一個印花

沙拿同文尼跌撚曬WATT 屌

都話今季利連運都有埋啦

三隊榜首

耶蘇往死裡打馬列斯了

我係沙短一定遞紙走人

絕殺好嗎

ON9 主場嬴唔到 作客等比人大炒

Dllm 軒

後面唔比人入波 前面唔識入波

雖然0-0
但臨尾大戰個feel好濃烈

鏝 返更衣室開片啦 咁樣搶12m仲要miss

上季踢到殘曬

呢1分執既

0:0完

當面屌鳩佢啦 係我就唔忍

拿玻里10

死都唔換係咩玩法

12月叫佢返李城算

今年英超真係幾激烈
阿又上番黎

上年點都入到粒

完啦

啱啱都想咁講
一早話佢上左賊船

痴撚線

mane踢到成pat屎咁
咁撚都唔換

1分都偷笑

左路啫喱踢哂咁 單打獨鬥

文尼沙拿

LIHKG dead

BIG 5

定左和波啦 你睇下 辛尼唔追
曼城唔湧上去

又不敗

握手言和
Mahrez真利

馬列斯應該死咗

今場廢中真係
用史獨換F9零作用

屌你老母非洲佬！

好彩中途補番和波飛
打和super!

馬列斯仲笑

下個topic，thanks mahrez

呢幾場既表現應該畀阿記大炒

執番一分

鏝城痛失兩分

高普又儲印花

麻煩聖誕追撚番跛腳仔
無攻中打春咩

閪波 智障仔馬列斯斷腳啦

文尼真係一早要換 咁差

地獄賽程終於完

多謝馬列斯

真係好撚好彩

呢場仲唔係假波

落哂order

執到1分都好

感謝馬列斯

呢一分真係執

屌 上年就後備薄弱到想喊
今年就有後備但唔換

屌你老母都on99

馬列斯丁力真係做物鳩

唔知睇左d乜

終於涯完個地獄賽程

咁都執到一分

FT 0-0

OVERALL 地獄賽程都收貨啦

馬列斯:是我太過愛利 願意放生利

沙基利：屌你老母我幾時先有得出

執 1分 牌面上保留爭冠希望 而事實係

my motm 老母或者老虎

捉高普去驗腦啦
文沙踢到無力無態仲要儲印花
食屎狗

今日 你 獲得 一張印花 乙張

今場要不是馬列斯照顧我們....

但仍然會出呢11個人...

前面打得好撚差 屌你老母

motm : mahrez

thanks

屌你老母有幾撚on9嘅人先會俾踢到成碌柒咁嘅沙文踢足全場
高普躝

Big 6 呀 般尼茅夫

2星期 4場不勝

咁樣比人壓 1分都收貨了

1分算係咁

N場不勝

好彩聯賽仲未漰

執返身彩

三隊戰蹟一樣

感謝 mahrez 不殺之恩

廢中:4場不敗

痴撚線,打得咁差都有1分

進攻死晒火

又幾時開始組織唔經中場
下下一q大棍等前鋒去擁

地獄賽程 到呢場和 其實算係咁啦
老虎又算唔錯

買鏝+1真係上樓

廢中我屌你老母
一分鐘都唔比沙基利

廢中

屌撚到口臭
到底要俾文尼試打中間試幾耐呀

下場對咩

三弟

隊波柒成咁真係唔覺得下場食到哈仔

前面三個廢咗幾耐 3條友自己有自己打

係咪又冇中龍？

對車曼都-6執返六分

仲要都未換晒人

要撲要打反擊

我用個好氣好力既唔好

其實高普係咪想對強隊和晒就算

呢兩星期各有一分收貨啦
屌那星成個月一週雙賽場場硬嘢
明顯地所有人都冇哂力

收錢唔笑?

4場不勝 要畀人炒了

有軒達臣就係咁架啦

仲好 唔好咁快有個榜首壓力

nigga 真係踢得好差，下下都斷
salah 就算 finishing 差，都起碼多啲威脅

對面個B施華勁到痴線

沙拿有幾下都見到上緊力 好事

Riyad Mahrez’s last PL penalty before today was a miss for Leicester at Man City in May 2017 (Gabriel Jesus scored a penalty for Man City in the same match)

文尼問題大過沙拿
沙拿射門柒，但有option既話啲攻勢本身可以比隊友延續
文尼就唔知做乜踢咁後直接斷左波

好彩黎緊國際賽期
比班波休息下
雖然輸果兩場都唔係聯賽
但一路踢落去越多問題浮現

沙拿今場都叫好啲 文尼真係唔知做緊乜

屌撚到口臭
幾時比沙短出黎玩

文尼唔上呢

力架係咪有特權係咪大撚曬?
交屁踢到屎咁都唔換沙基利 咁你就咪撚柒買啦

屌你老母又話基達好撚勁？！？！？
廢撚到呢

地獄賽程得一場有輪換

馬列斯死全家

你老母上季水貨有form果陣就場場換走
而家冇form就場場踢足
乜撚野玩法呀

Riyad Mahrez has failed to score five of his last eight Premier League penalties.

#LIVMCI

係就好，冇左buvac尻普根本冇料到

估都估唔到, 曼城都泊大巴
哥狗真係唔似魔佬, 會變通

mahrez 又係太自我中心

本身都係Jesus射開
自己又成日炒
仲好意思去爭射

計埋聖人果0.5場 1.5場

Gel

之前都無咁誇張
呢幾場直頭無一腳係中場做上去

其實一分都唔收貨，不過都好，證明利未夠班，好過咁多幼想

冇哂力唔撚識換人咩
沙文個態差唔撚換沙短
on99

第一次慶幸下星期international break
呢個冷河好緊要

呢個態有一分就係執到
希望下場對朋友隊可以打返起

認真
係咪有傳有人唔想傳波俾skipper?

究竟係廢中叫佢轉踢法定係佢自己10號上身

馬列斯係咪收撚咗錢架 屌佢老母

主場出擊班球員無態執到1分都好過無
不過死都唔換人真係唔明高普諗乜

次次都係勝利11人到完場

今埸要不是軒 你班反軒全部含撚啦屌你老母

入錯post ?

文尼 控甩 推甩 犯規乜都齊

要沙拿上力 必須與世一cb同時上陣

軒隊玩美式足球?

軒囝頭鎚clearance好勁

可能驚 alison 巴西隊隊友

其實呢場同拿坡里個場根本無分別，錯唔在班球員，係錯在廢中

上場講到會搵出問題，根本無搵到，就係成隊波攰到仆街同埋唔可以再比mane造波

呢場睇落無咁差係因為曼城都想守，成隊波攰到咁，你都唔用沙基利，佢得罪你咩呀大佬，踢過一場正選，踢得咁好，到而家機會都唔比下佢

可唔可以唔好再勝利11人呀，好撚辛苦呀

比沙拿射應該都炒硬

其實我諗廢中同哥狗呢場都諗1分
所以唔洗博攻

真 我軒carry

With Chelsea, Liverpool and Manchester City all yet to suffer a league defeat this term, this is just the second time in Premier League history that as many as three teams have gone unbeaten in their opening eight games of a single season (also 2011-12). Race.

對鏝拎1分其實收貨
但係喺主場打和又好似唔抵
好矛盾

牙軒下半場又tackle又向前
果然係愈反愈強大

我真係唔覺沙拿好去邊，兩件一尻樣咁垃圾

Btw Jesus個樣成日都好苦

下半埸好多下有威脅既攻勢都係因為軒

15/09 英超客VS熱刺
18/09 歐聯主VS巴黎聖日耳門
22/09 英超主VS修咸頓
26/09 英聯盃主VS車路士
29/09 英超客VS車路士
03/10 歐聯客VS拿玻里
07/10 英超主VS曼城

終於完咗喇個地獄賽程

沙拿今場算好番D 文尼就繼續柒 仲要D脾氣都幾衰下

要拉邊個個 快啲諗下你上年點踢波啦
同jelly疊瓦點都好過鳩黎

班友盲的

同馬列斯交換ok?

力架個特徵係鳩爆同無腦
偏偏塞佢去打10號位做乜鳩

今場老虎 ab13 啫哩 老母
都打得好

換走左

Let's Go Hendo!!!

曼城打多4個都贏唔到, 更加唔洗幼想

耶穌塊面黑到

隊波前面要大搞

文尼 十號位問題
文尼, 沙拿 成鳩日 有波就自己射 又唔知自己態唔好
費奴 活力又唔夠
中場 無人造到波 一堆工兵

Thought Jordan Henderson was Liverpool's man of the match. Real captain's performance today. #LFC

@James Pearce

基達好似受制於高普戰術
中場都係無波拎到

同埋神軒真係好撚小醜feel

jesus個樣真係好撚慘

基達完全隱形

Liverpool have not lost to Man City at Anfield since May 2003:

WWWWWDDWDDDWWWWWWD

Mahrez’ miss keeps the streak alive.

今場軒就真係踢得好喇

前面3個無曬上季啲火

滿足

今季英超競爭好大 又拉唔開距離
廢中真係要諗下放唔放棄其他盃 反正你都唔會輪換
而家十月 勝利十一人 遲早沈船

廢中冇左個大腦就弱撚智
交屁打10號
唔撚出沙短
咁都諗得出真係痴撚線

老母是無辜的?

今場得老母jelly ab踢緊波

今場好咗

哥狗都同jesus講幾句 叫佢唔好嬲?

佢本身個樣就係苦口苦面 好好笑

話基達可以搶軒正贛個個去撚左邊啊仆街！！

隻黑鬼全場失左蹤

條中場放邊個落去都唔掂
廢中有冇反省過

文尼啲決定好有問題下下推死個波，沙拿係想做返上季嘅野但做唔到咁解

得番歐聯 足總 英超
好難放棄喎

不過有一分已經好好 多謝不殺之恩

/口\
其實佢幾勁 個下左邊小範圍仲插花過老虎

訓教

佢的波係高風險高回報
但大戰唔可以犯錯
所以踢得好保守

keita成個半場都冇咩幾腳好波
又冇幫中場

老母其實踢出黎又同神軒差唔多

係要剩屌神軒

等於我剩係針對屌老母咁on99

又話唔急搵古個替補
咁就咪撚用文尼做佢替補啦

Let's Go HENDO!!!!!!!!!

格離班獌狗見到12碼飛機慶撚過火屎
反應仲大過鏝城

輸咗俾轟啦

Dejan Lovren vs Man City

87% passing
2/3 aerial duels
5/7 tackles - most on the pitch
4 clearances
1 shot

Solid. 👊🏻

突然間無左個一季幾十球既好難入波

Thought Jordan Henderson was Liverpool's man of the match. Real captain's performance today. #LFC

@James Pearce

唔識睇波你就收撚皮啦

三勝兩和兩負

多謝鏝唔攻

有番D中龍射門同正常傳控咁上下 實仲同上季有好大距離架喇

沙拿下下都球王上身都好有決定問題啦

MANE有波射咩

whoscored 神軒7 老母6.1

驗眼

球12碼唔入已經執到

其實經過呢個幾場 起碼認清個期望去到邊呀

廢中真係諗方法將個中場好好分工

成日話中場要點點點 事實前面三件連波都控唔到 入條鐵波咩

今場要屌真係點都屌keita先

0 foul

兩下 1 on 1 tackle

打排球都有機得分都會換個重搥手搏一搏啦，比一機會沙短射一球都唔得

保歐霸算

仲要留八字鬚

冇人配合 skip中場咁踢
邊路D波又成日直線去，極少用互相撞牆走返鬆
好易就比人守死

其實收貨
係唔明點解唔出沙短
驚佢守角球唔夠人頂？？

屌究竟沙拿平時有無練射波

和波真係收貨
對沖買咗下盤

班勝利11人應該最開心，終於有得抖

後防打得好
影分身打得幾好 出咗幾球波 唔少tackle
Vvd一如既往神級 係十二碼嗰球柒咗
老虎竟然有態 球last man tackle
Jelly冇交屁幫 要自己打曬 再係咁唔係辦法

老虎撚今場又踢得幾好

終於捱過左呢幾場

Thought Jordan Henderson was Liverpool's man of the match. Real captain's performance today. #LFC

@James Pearce

屌軒班仆街唔撚識睇波就含撚啦

史獨出嚟 交屁死番去邊真係順好多
唔關綿龍事 純粹係交屁塞死中間

反軒班on9 呢？？？？

基達同邊爐夾要幾耐先夾到個form

老老實實 神軒算係咁啦
話佢慢 佢呢場即刻快返啲 多左forward pass
反而文尼唔知仲要鳩到幾時
人地沙拿都爆贏文迪幾次 佢有冇贏過Walker一次

相比之下

ederson D分波好過allison

不過宜家有allison
D人後傳冇以前咁驚
以前真係怕左karius

老虎先係後防真核 真正世一

下半場完美啦
係落底球踢比三秒後既自己有啲柒

打拿波里無分就可以接受 因為第一場佢地和左紅星有位可失分
車果場 作客一分就唔錯

但聯賽盃出左局(仲要主場) 最易爭果樣 一下就又無左
利依家狗屎垃圾冠軍都要爭來打條氣........

打曼城主場下 攞1分

地獄賽程最多5分

利物浦真係aim high既話需要Fekir

射傳都係世界級垃圾喎
龍門失位射唔入，罰球k角位罰球走去射
vvd個球12m係因為佢失控球
仲有今場mendy完全屈撚死沙拿

條契弟肯定俾人屌過黎啦
橫傳左半場

Allison似成日搵唔到人交

班波唔洗踢國家隊就好

但大清好慢

喂！ 又話基達勁撚過軒好多既？
2個擺哂出黎，唔撚見左基達既？？？？

放mane買mbappe

而家後防人腳就真係算係咁
除左屌摩

前面同中場 聖誕前要大執

沙拿撚佢下話

仲要成日塞住中間逼bobby成日走去左路
但係bobby係邊又做唔到啲咩

Riyad Mahrez's last eight penalties in the Premier League:

✖️
✖️
⚽️
✖️
⚽️
⚽️
✖️
✖️

The last one he scored was in November 2016. 🙃

後段愈打愈好
都唔知點解會有人話佢慢
鬥走 差唔多一次都冇豬過比丁力同Sane

當時如果買左fekir 應該就唔會有alisson

講還講
紅色大字做乜尻

成日推甩腳

交屁真係好廢，都唔知踢咩
基達又係廢，防守差，進攻唔勁

文迪同廢拿癲奴兩條友搞咁耐先得1張黃

無ox直頭連好樣啲既攻勢都無
你說悲不悲哀

話你on9真係驚你嬲，其實你有無睇後面幾個點打

有邊球撚到呀睇過，下下一想過就俾mendy食哂身位，唯一一球攞左黃跟住自己球王上身尻射

進攻越黎越衰

米拿點

今埸又要隊長carry
軒仲要撐幾耐隊波先生性

前面三條友
兩隻垃圾翼都係為自己去踢
沙拿有球寧願禁區頂射都唔比12碼點老母
文尼完全唔洗講
條攻線根本散撚曬

基達好似唔係好清楚落場要做乜咁
有排夾

懷念can子做中場的日子

沙拿都打得差 但點較唔夠文尼差啦

feel到沙拿上緊力 係差緊啲入球感覺
相反交屁連自己做緊乜都未知

估唔到今場係VVD爆

無左以前果種反擊

進攻防守都錯哂位

不了 中場失on9波多到癲
睇左幾場祖記 條友都係死性不改

隨街執一件都勁過佢，竟然係呢個moment搵佢射

同佢以前打法差太遠

個下出腳真係有少少不智

拉一拉 休息一場啦
小小傷有得小休下都係好事

can係度，係中埸cup兩cup比人搶到，之後就輸波鳥

沙短你一定要比機會做救世主角色，佢熱情冷郤，就會失去一個好球員

點解要屌軒
今場啲補位補得好撚快喎

Keita進攻又斷
防守又標失波
搞乜

Big 6打咗3隊 其中兩場作客
而家都仲緊貼到鏝轟
呢個開季算唔錯
國際賽一返嚟就轟vs獌

今場樂觀睇:

高美斯下半場穩定返
沙拿D搶點真係一流既 係射果下無左FEEL，希望遲D好返

明仔無態
文尼廢

LOVERN 唔錯 都FIT

老虎好撚彩咋兩球12m冇吹
都係個句佢幾時勁冇人知唯一知嘅野就係佢一定會自爆累全家

其實應該係驚左sane真係無射得入

其實前面bobby 俾人mark 得緊，啲波做唔到所以要mane 入中路，但係踢咁耐都係各自為戰，完全冇配合，到而家都睇唔到klopp 點解決前面三個俾人mark 死既問題

4場不勝

我利依家係三弟咋
不過獌狗八弟

都逼到去咁窄角度
太有自信可以追得番sane

鬼咩
搵廢奴打邊 沙拿打中 交屁打十號位咁有新意既屎橋都比條仆街諗到

識撚睇波咩，今時今日仲有人掛住can就知咩事啦

我成日覺得

佢被人放得太後 防守責任過重

無晒啲overlap
好心文尼正正經經拉返邊啦

沙短究竟衰乜

連登：應該出基達，中埸條廢軒坐後備啦

清狙擊反軒契弟不遺餘力

明明 早排成隊fit 就應該出後備拎感覺
而家成隊一齊沉

好想買今日件衫 seeing in believing

矮同唔靚仔

根本軒冇咩邊場係特別差 今場唔講啦
不過唔識波又想捉戰犯 就齊心屌到軒上天囉

其實今場主要考慮就係高普既心態

1. 主場攻佢老母 但高RISK
2. 配合哥迪奧拿 摸和1人1分算

最尾佢選擇左後者

但而家仲係季初
求不敗都合理既

Liverpool 0-0 Manchester City FT:

Shots: 7-6
Possession: 49.4%-50.6%
Chances created: 6-4
Passing accuracy: 83%-83%

Liverpool and City cancel each other out at Anfield, but Pep Guardiola’s side miss the chance to win after Riyad Mahrez missed a late penalty.

耶蘇個態都好差

影響埋 robertson 傳中機會

佢防守左咩？ 講2個例子黎睇下
佢連自己要企咩位都未知啊

下下睇到邊路得翻一個jelly gomez就嬲
屌你老母沙文兩個仆街入哂中冇人做配合點攻

今季後場相對穩左
但前場真係死火
廢9變返古個期既態
沙拿無態
文屁上腳太多

真係要搵返個人派波/高突破能力
而家前埋無態好耐交副波上去

你無睇波？ 佢衰既野都好明顯下

迷軒狗好撚煩

中場邊爐 老母 沙短有無得諗
不過廢中肯先算

後尾想贏啦
幾分鐘內輸反擊都輸死,係馬列斯放生利姐

乜原來依家儲印花可以換盃架

今時今日仲反軒，真係打靶都哂子彈

牙短質素同拼勁就算唔值正選 點都值十分鐘掛
廢中蘭基呢啲比十足機會 牙短真金白銀買返嚟就出都唔出

高美斯打閘位成日cool住個波唔知做咩，有幾下比250迫到埋身都唔傳出去，都幾危危乎，如果比辛尼應該已經迫甩咗，係唔係踢慣中堅位所以踢唔返右閘

兩邊都有高位迫搶
但都有80以上傳球成功率
都算高質

俾人中出無限發

salah真係無史獨so9個d射手觸覺
過唔到人 交得差都算 近幾場比咁多機會 一係唔中龍 一係腳軟

上場有球啫哩傳中 佢伸盡都差成寸

上季明明好多jelly同文尼既overlap
都唔知做乜係都要去中間

ching好波

Van Dijk admits that it was a penalty. “Not smart to dive in there. It was a penalty. I told the referee that after the game too.”

矮，醜樣

佢係唔知可以傳比邊個，打閘一交失就比人對住中堅黎攻

出現了

冇人現位佢真係唔知可以做咩

其實季初第一場都仲有 係高普之後唔用

呢樣野要怪高普
文尼去中間 時間已經好耐 好明顯就是高普個命令

但佢根本打唔好10號位要做的野.......

叫佢留係邊 得閒爆下仲好
依家成條左邊廢左9成

羅白爆得仲多過文尼

唔入既話一定咁講

真係多謝馬列斯不殺之恩 利踢到咁廢 根本冇進攻能力

佢本來就唔係右閘 替工嚟姐 踢唔慣係好正常

幾分鐘都無得出

晒鳩氣
未射個陣你又口upup

Mo Salah’s game by numbers vs. Manchester City:

68% passes completed
1/3 shots on target
0 take ons
0 crosses completed
0 chances created

Another frustrating day. 😤😤😤

基達定位係點
進攻緊 佢企最前

咁出SANE一定 博下亂 都好正常姐

但一開始肯定係想和呢個方針

文尼次次做到機會都係底線cut入禁區果下

但睇得出高美斯係中堅位有機會成為一線

見到啲人死撐話咩翻緊黎呀 咩差finishing呀就笑撚到仆街 明明一腳好波都冇
龍門失位個球射撚左上月球

佢自己都唔知

明明文尼踢番邊勁好多
換沙短入黎踢佢個位就話入中間姐

左邊飛機果球真係眼冤
啫喱交得靚 佢又推順哂腳 仲要艾達臣失失地位 一腳炒上看台

射唔入講乜都得

基達就係未熟利個system又要出
沙短一樣係未熟
上季張仔都擺到十一月先開始多用
呢段仲要場場大戰
唔出都無可厚非
希望打完呢段對返中下游有多啲機會俾班新球員出

垃尻圾

打得最好嗰個唔岀你都算好嘢

其實宜埸佢都有2個機會係入得，
一下要交比老母自己射左
一下對住龍失位，自己飛機

射門鞋無左就無計
狀態都要慢慢搵

見到佢D搶點 同爆炸力係有返
都樂觀既

痢後防對比前幾年波底好左好多

可惜中場仍然係廢

老老實實 人地高明既領隊 換親人都有助教拎戰術版話比球員知應該應該點踢
但高普就得兩個字比球員: 熱血

最初ff嘅基達，文尼化學作用呢 ，依家兩條友廢撚到

Skip 中場令到基達冇咩作用

見到基達都可以錯哂位
如果防中都擺個唔慣體系既人入黎
真係比人中出都似

下場係咪又要靠朋友隊起機

交屁搶基達果球 唔該廢中播番出嚟屌爆佢老母
平時已經同水貨唔妥 咁樣搞法真係內閧都似

沙拿係心態問題 放唔開嚟踢 成日好似好急好緊張咁 搞到啲決定差晒

可能今次幫番朋友隊一次

呢樣真
同埋好多球就算無位拉腳射
都射到傳波比對面龍門

上季其實月球波都唔少
但有好多機會補救先無咁明顯

一係笠 一係cup完射大位
咁多選擇但係鳩射上天 同上年差幾皮

佢自己都甩好多波
無得賴skip中場啦

望朋友隊反底

唔差啦 有球penalty走甩左

問題係，個下無人知米拿會傷，
所以臨時臨急無得好講
最大獲既係下半埸一樣咁迷失
但係球迷眼中佢依然打得好過軒宜下先死

幫人起機就得，前面咁既狀態點起機

mane真係冇咩貢獻

反軒嘅我今場都唔屌軒，最低限度佢防守做到90分
始終仲有太多仆街要屌
高普個撚樣
沙文鐵膽

次次咁岩依啲時間都係對朋友隊

上季既佢應該笠硬佢

基達搞乜柒

仲有人幫沙拿條仆街講好說話

屌你老母沙狗 斷腳啦垃圾

文尼有價都好賣

懷念古子

患難見真情

Guardiola in press conference: If you play an open game at Anfield against Liverpool you don't have 1% chance (of winning). Maybe they are the best team in the world on transitions.

基達上場傷出前有一半啲傳波都係交失

再理性少少你要考慮轉會迷軒

上季個隊就係

你收嗲啦畜生

哩d講緣份既

步其實呢場係未贏唔到？ 其實曼城打得好一般

今季其實都無咩邊隊敢對攻，暫時係得安76做到

所以今場咁保守 上季俾我利瘋狂exploit space

今場真係迷軒
踢得唔錯仲要有笑料提供

屌廢中擺文尼入中間
之後又要搵返想屈人5m最後唔撚肯買飛機牙嘅仆街FSG同垃圾edwards了

time will tell

好撚心高狗收下沙拿文尼

再係咁死出等收皮

前面三隻咁既態真係好難入到波

咁樣都叫做唔錯，其他2個中埸可以掉得

兩隊都踢得一般 兩隊都保守
不過欣賞人地領隊因為上季而肯變踢得保守啲 但廢中仲係咁硬頸

再咁落去, 下場應該要豬波了

我利兩場臨完場都好有機會0分
最後拎返2分算係咁

但咁既攻力,爭唔到冠軍架啦

俾啲時間水貨
調整緊

最衰都係季初屎忽撞棍嘅6連勝搞到佢以為自己個套好撚掂

我屌你老母 今場無得反軒就走去反沙拿 宜家反人有獎啊 仆街啦你

拿波里+曼城 呢180分鐘
講左依家利物浦是要變

2場共同點都是 進攻機會極小
前面個進攻系統好散 互動好細

只可以試下用沙基利..........
就算要犧牲一定防守

2年前 干地連續失分比阿同利之後 係作出左改動

黎左半季都冇就要屌

大家成日話中埸傳唔到個波上去，
其實廢中都有講過，宜幾埸前面3個人現位時間同走動都好差
係中埸無幾會比到，比到佢自已搞兩搞就比返控球權人

直埸雖然打少左基達一個中埸
但係中埸問題都唔係大，係前面3個真係

廢中買d人返來都唔撚係打算聯賽出
應變啦diu

另一個諗法高普係然左
呢隊西波擺明贏唔到今日鏝城
用心理戰嚇7哥狗一齊縮唔夠搶攻

其實上季差唔多呢個時候都係前線入球荒 文尼仲要比紅牌一野打沉左
去到聖誕應該三個上到力

SKIP中埸

呢D垃圾打法去到幾撚遠

上季非洲雙狗著哂火都係爭前4

Pep Guardiola: "We missed the creativity in front, but they were so strong - Lovren, Van Dijk, Gomez, Alisson... We have to recognise against which team we put in this performance... At Anfield against probably the three best attackers in the world."

可以 後備慢慢調

jelly 又俾人無視

啦子可以做到中前場串連

踢到成碌柒咁唔屌得？
咁咪沙文場場正選90分鐘囉
沙短坐到賽季囉

我覺得今場得文尼同基達真係廢到要屌

其實，大賽黎講，宜埸幾會唔係少了
只不過係無以前咁多
如果比同樣既機會車仔，人地可能袋住左2粒

馬列斯球12碼暗示左樣野
係飛機阿

燒左成億買中場

最後又係skip中場

人工調整埋得唔得?

收咁高人工踼得咁垃圾

搵到唔夠佢全家醫病呀

痴媽根

哥狗好撚識講野

呢場真係麻麻

掛住阿牛了

高普有取捨我覺得
今場係咪有爭勝既必要
再考慮地獄賽程全隊既狀態同體力

出沙基利係咪真係改變到好多?

今場好好喎

基達都可以話未適應 文尼就真係場場都唔知做咩

內乜野閧
根本就係文尼今季自己on9獨食
佢同基達本身fd底
話佢同沙拿不和又係搞笑
明明場上兩個都有互傳波
文尼個問題係要處理既
但屌還屌唔好FF咁多啦

Keita 應該係嗰種人地有波在腳，而佢會技術突圍揄人個波，如果摩佬打巴士陣佢會第一個突圍嗰個，所以利不適

沙短咪又係未入system...

你全家死清光啦垃圾

踼得唔好屌下都唔得?

雞翼換文尼
控番個中場已經食少半打救心

個個都可以屌咁濟
神軒就算鳩數 無得改架啦

踢得好撚差，不過L6好sharp

佢有考慮呀，聯賽盃同上場拿波就唔會排啲咁嘅陣
根本冇用過個腦

仲調節緊姐
黎緊賽程歐聯打兩場紅星，聯賽得阿仙奴一隊硬
高賊唔係一條濕鳩黎

其實大家對無出既球員有一種迷戀真係一個好奇怪既迷思黎

沙短打左幾埸波
正選上陣對修，有chance create，但難聽d講係仲獨立過文尼

後備對車，打成點其實都唔駛講

我覺得今季買返黎既人係唔差，但係上季有辦睇
ox同jelly都係中段先融入到

宜家唔出基達大家就ff一出就好撚勁
唔出沙短就ff一出就好撚勁

但實講到底，都係太鍾意ff

Guardiola says he wanted Mahrez to take the penalty. Also said he wanted to make sure it was far less open game. Showed LFC immense respect with line-up & approach today.

根本未夾掂
頭幾場對手弱咪對辦囉
呢段對手強咪俾人針對性部署
缺點咪放大哂囉
張仔打開英超都要坐兩三個月
基達德甲 邊奴法甲 唔使時間適應融入咩
要屌，屌文沙好過啦啲finishing差到咁

4場快車大戰
加上發揮唔好
聯賽個兩場無豬到都算係咁啦

同佢既“好“，真係有後距離
今埸算係咁啦

都話高普今年排3個中場個企位好撚有問題

話左話軒係防中,但其實係3個平排,3個人無咩可能做到互動
又無過人能力,跟本係排錯陣
好心排返上年個倒三角啦,等沙拿拎到波真係有人支援
但防守係會弱返,但而家進攻真係好撚廢,點搞

不過季初 求不敗
保守D 我覺得又OK 就算主場

高美斯真係打返cb適合啲
老母今場有幾下都掛住食身位出事

yes
大家打慣機就以為一買就用得

基達同沙基利如果夠料 高普一早出左佢地正選啦 真係當佢盲架咩

冠軍相球隊多數守比攻出色嘅

真係估唔到痾都上翻第四

之後會有一段時間打稍為弱少少的球隊(哈多士，紅星，卡迪夫)

希望法賓奴同沙基利有機會出下

上年都係過十月先入局
不過有古狗同ox

啲前鋒咁廢，好懷念魯殊

ching打飛機既技術幾高超

唯一慶幸就係終於完咗地獄賽程

高狗心目中3中埸可以都唔SURE邊3個

正路好似上季咁

我諗最好係

基達-老母

~~BINO~~~

呢3件分工好撚清楚

唔似依家踼街埸求撚其搵人踼

如果高普都覺得軒仔淨係識橫傳，賣撚左啦！！！！

高質利迷

屌摩？

問題就係呢到，今季睇到依家完全唔係上季個種大開大合，場場都踢得好慢，想控制全場節奏

除咗對拿坡里0射門嗰場
呢個地獄賽程打得好好啦已經
攰到咁都和到如日中天嘅鏝轟

文尼做返跑狗可以嗎

所以屌摩咪無得出囉

1001

老老實實 呢幾場睇足
文尼真係最大問題
唔好講射波
走位都好撚有問題

SALAH就話射門鞋無左姐